【時代不斷進步，但愚人總係度。】

2003年春天，中國盛傳「白醋」可以消毒殺沙士，引到成班師奶大叔係屋企煲醋。

2011年春天，中國盛傳「食鹽」可以防日本福島核事故既幅射，又引到成班師奶大叔盲搶鹽，搞到食鹽都有得炒賣。

2018年春天，歌手「謝安琪」話流感疫苗含細菌、含水銀、含鋁，叫人咪打防疫針云云。今次，唔知令幾多個牛頭角順叔順嫂有針都唔打呢？

時代不斷進步，但係唔知點解，愚人總係度。

你唔信政府，都信專家啦。自己唔係做呢瓣，就咪衝出黎柒啦！醫學既野，「謝安琪」，你識條鐵咩！